的士狗依架窮到搶乘客愛馬仕限定手袋同iphone 個乘客重話要1萬元重酬贖返個限定愛馬仕既往不究

個的士狗有哂車牌同電話係個客到都咁狼死
係咪平時尖嘴假資料d黑的黎 重要今次搶著有錢人野
班警犬咁鳩懶今次有錢人被搶會唔會即刻仆出去做野呢

宜家香港仲邊有好人架

佢朋友都比人搶走埋？

等一等（事主）扶（完）個朋友落車（再將所有財物帶走）

綁架

有哂出世紙賊贓又出唔到貨
搞到可能無咗個牌
人哋好人唔搞你
自己醒少少還返啲嘢咪貪人哋嗰一皮算啦
天才

一定唔會既往不究啦

出貨俾支那狗

手機入面似有閃卡

比人搶野仲要求人高抬貴手

依個情況真係要tum鳩個dc9出黎先

po主出一皮野都算合理 令到dc9信

有哂車牌電話都仲要人高抬貴手
斷估部iphone11唔會連lock都無掛

笑左，比人偷野，重要比錢個賊

一句話比下手執左就搞掂

1皮想拎返full set 仲要送頭比你

擺明偷野啦

有哂CCTV

有uber唔call 係都要幫襯DC9

你上到庭同個官講啦 天真

所以抵撚死

引佢出嚟啫

事主查到的士狗既資料.
HKtaxi 的紀錄

似真心想私了喎，明明有哂資料

攬好個袋仔再扶朋友落車有幾難
人心險惡啊溫室小花

原來隻的士狗錢都唔收關門開車走

九成假車牌 太空卡

Call黃的咪冇事囉

好奇個袋幾錢

同支那社會無分別

“高抬貴手”
“大恩大德”
做人做到咁死咗佢算啦

好似話唔係有錢就買到
有d限vip買 有d要你買十幾萬垃圾先比你十幾萬買一個袋

一般細手袋起馬20-50k
大少少50-100k
同埋有時呢d 仲係咩限量之類
佢出得10k 去拎返個袋應該100k 以上

隨時係要同職員買十幾萬垃圾 先比佢vip買一個d咩限定

比錢個賊買返個袋同電話？

電話係咪有閃卡呀

條仔做銀器又係識咁多人
撻下朵應該好快搵返

偷野呢D刑事case由報狗果下班狗已經有檢控權，事主銷案唔追究唔代表班狗唔告dc9，佢依家仲要偷野個意圖咁明顯，還完都會比狗告

為咗條女 霸氣盡失

啡色constance 你當十萬起

實捉到你啊的士狗

點會出唔到貨 大把女女要
分分鍾個的士佬重開心 因為証明係真嘢

準備貼大字報

的士狗果然冇隻好
屌你老母唔識路、兜路、冇禮貌、選擇性載客、一百都話大紙(發生過係我到)、收回程、遠或近都要比說話你聽，而家重搶嘢
係咪成日困係架錢七太耐，脫節左，個人都尻下尻下咁

入門款好似我8至10皮左右(唔係好記得，上年問過個女同事)
但要買埋佢d狗屎垃圾(鎖匙扣、絲巾等等)
加加埋埋好似要13、14
有錯請指教

真！
一定出到貨

藍店不了 幾次抗爭嘅時候同班藍絲去曬船p

藍到黑
有洗米華照

大陸妹，藍到黑，點會call黃的

條女大陸雞
飲醉左唔抵幫

唔好話我話 本身已經難買
你肯買豬頭骨都別俾你買
依家有個人賣俾你 唔好多 半價 啲港女重唔心動
唔自用都拎去炒
鬼有人睇個code咩

點會交出呢 有錢無腦

有段時期的士狗最鍾意咁玩d大陸客
大陸客通常shopping一袋二袋
興落車先再比錢
人落左車袋未拎
的士就關門走人
但好多唔敢報警
因為d錢唔乾淨
或者包條女玩怕正室知
的士佬就袋佢十萬廿萬貨走

以上係以前搭的士有個的士佬好自豪咁自爆

條仔個樣成個土豪同埋龜頭Bob 好撚friend

依家個袋可能響日本啦 哈哈😄

藍屍係無腦

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

得手都係十零萬，但用個牌+上庭去駁
仲要個客9成記得你個車牌
呢門生意唔係on9都唔會諗到

可能淨係拎咗銀包電話，個袋掉撚咗

自己飲醉咗
點知佢有冇叫過個司機等定係自己醉到唔記得拎野
十幾萬當買個教訓
鬼叫你又藍又要大陸妹

好撚似蝴蝶姐姐

香港客梗係
大陸好多洗黑錢玩女唔敢報警

唔係呱，p圖p到嘔

我講p圖後
鬼知佢p前咩樣

連登仔天真過天真嬌

呢啲搵第二路人馬幫手拎返個袋幾難啊

有啲限量款要過一球嘢都唔出奇

佢條仔po個啲

所以早幾日個搭棚佬打柒個肥仔DC9係無撚有錯
成行除左黃的台以外果班99%都係偷呃拐騙開

未到最後一步都唔想驚動大佬

大陸嘅「靚女」
全部都一尻樣，真係講緊個樣一尻樣

有次秀茂坪去葵涌都比說話我聽，可能見我羅住行李又唔係去機場，又話有290都搭到返去
又快又平成程車4個字，由上車講撚到落車
屌你老母，真係冇邊行可以直接屌9個老細仲要有錢收
個次係我最後一次用自己錢搭的士，之後嬲9到買車渣，都唔撚搭的士

紅二代／屋企人做官

省港旗兵無仇報

有錢買袋無錢請私人司機

同得龜頭bob都係啲偷呃拐騙

所以Uber 真係偉大。唔係唔出事，做出事次數遠低於的士

教唆他人犯罪，你仆街了

條仔有車，醉左都唔車佢

原來藍架？ 其實都幾欣賞佢 21歲嗰陣成就已經唔細

條仔係澳門識啲人

拿 認真. 佢黃撚到金 人在江湖 身不由己

狗屎垃圾要買到差唔多個袋個價
先會賣袋俾你

你真係天真過天真嬌

埋得洗x華堆有幾黃？

屌仲要記錄一下
爺爺

咁DC9可以安心上路了
過幾日分分鐘見到新聞話連人帶車衝落海

條羽毛黃撚到金

個袋6萬幾，條女有小紅書

應該要咁做

部手機 一探天機

邊個諗到喺香港地搭的士都會撞呢啲事

驚DC9掉鳩左部野落海渣

係咁撚把炮就唔洗報警啦，貪d狗夠弱智咩

原來識洗米華？
有料喎

ᴋᴀᴛʀɪɴᴀ ᴡᴏɴɢ
Shenzhen | Hongkong | Melbourne
分分鐘紅二代，個的士佬唔拎番出黎，有機會破壞國家安全

佢澳門鋪咪洗光華科水比佢。

我試過留低咗部電話係的士，一個鐘左右部機去撚咗大陸
的士佬偷完搵唔返嫁啦

好把炮
不過唔知呢期洗唔洗到

Dc9 rip

我係你就啦啦聲
出街貼海報 支持國安法
再屈鳩個客係黃絲

DC9等坐監啦你

澳門無哂大陸人難D。

有党中央
唔怕

不過平心而論，睇肥仔IG Story都有表態，似中立撚個堆。

典型世界仔抵佢發達

係咪呢個袋

拾遺不報就抵撚死啦

啡色金扣喎 唔係依個啦

冇撚有錯

香港警務處

又藍到黑又大陸雞
洗撚理佢

放生的士狗死全家

更新：
事主搵到車主電話
去咗狗屋再次報警
d狗再叫佢返屋企等消息

有冇相

咪係，抵撚死啦
留名等閃咭

幾黃

如果事主 call Uber 根本唔會
就算走都馬上捉到

咁又唔可以咁講，隻DC9一日遺禍人間，都可能害到下個自己手足

咁又唔可以咁講，個DC9一日仲遺禍人間，都可能害到手足/自己親朋

嗰dc9好大機會係休班差佬

閱讀理解5***，根據上文下理解讀1999嘅內容

DC9呢次大撚鑊

日本既話即刻送埋上門比你
係香港唔見野我從來唔會曬時間搵
因為一定搵唔到

唔係覺得d狗做到嘢呀
可能搵到都唔撚會比返你

的士認真仆街黎
有次觀塘上車去將軍澳醫院，出完將軍澳隧道同我講唔識路？大大個路牌寫住往將軍澳醫院 P牌仔都識路啦 條的士狗同我兜撚左將軍澳港鐵站果邊 果幾廿蚊都呃

似呢個 買左都無幾日

手機唔好要啦
告九到 DC9 緊要
想睇

個柒袋好撚土豪浮誇

Pish

啲on9仔飲醉完話唔好再預佢飲嘢好多時下個星期就會落返lkf/ club

你話呀 講句支持警察 入去差館打個轉就無事啦

佢偷野走呀傻鳩

Why not黃的？？？？？

搶完人野 條友用10k同佢買返?

大陸樣

跌過兩次銀包都執到
呢d都係睇運

無撚得比
Uber 司機出事機率遠低...而家出事嚴重程度都唔高...
最worst case 都係遇過司機cool 少少...or 架車焗 or 司機手車太辣
但同班on9 低下的士狗比......
高質好多始終rating 賞罰機制 太強大

條肥仔21歲做到咁既生意
又埋到洗米華堆係幾叻仔既

所以我醉到要趴係地下都要叫Uber.

我識人叫wing yat nam

呢個好笑

笑撚左 狼死到個客未落哂車就山門偷野走

樓主可唔可以加返d標點符號？
好難睇得明

我自己感呀下
綠的都正正常常
紅的狗十個有七八個都係on撚9

唔怪之得咁多的士佬又藍又紅，原來佢地想多啲水魚嚟搭車
果然係同胞

香港人8蚊買whatsapp都唔願比啦

報應

個電話no. 好假

一年搵1500萬
轉個撚頭有翻十幾萬啦

on9

個袋唔比得人知係邊個老細買

依家咁嘅環境都買到手袋，
唔知啲狗會唔會pass比第二組check吓佢呢

唔通係人閪anita wong

比我就鬥屌啦

咪係
四年前開始我靜係搭Uber唔撚搭的士
啲的士佬態度好撚差 仲成日找少錢比你搏你睇唔到或者唔記得

Hermes呢啲牌子係好勢利
如果要買birkin呢類袋 個袋就值7萬
咁你就要額外買多3萬蚊既嘢
佢先會比你買個個袋
就係總數要比10萬買一個birkin袋
啲顏色仲要唔到你揀
要睇Sales覺得你係咪有錢人有能力長期買hermes產品
佢就會攞啲特別色比你同埋限量版比你
如果唔係一係同你講話冇貨
一係叫你入waiting list 排隊

入門款garden party lindy呢啲唔洗8萬
3萬到5萬已經有
係birkin先要10萬左右
Constance反而貴
有隻唇膏粉紅色好似要16萬
未計配貨
通常配貨比例係1:1.5

呢隻叫herbag
佢唔見個隻叫Constance

幾靚
印象中好似貴過birkin（同色）

限量版喜馬拉雅
仲貴過架法拉利
聽到條女講想買我嚇疾左

有嘅 但只係好少數
就算黃都未必係好人奶過野

有冇諗過可能係佢為左呃人先話自己係黃
好多人係呢段時間借政見食人血饅頭

十幾萬應該吹大左?
呢個應該唔係限量?
應該係8萬幾蚊 (唔計配貨)

條女自己講個袋唔計配貨6萬幾

6萬幾個袋 + 一部iphone
點解會話10幾萬

好似幾正

就係咁先引唔到

的士佬正仆街
有次屋企老人家生日，出去食飯
果程車3個地鐵站，都唔係好近啫
老人家骨退化真係行唔到一定要搭的士
個死人仆街司機成程車俾說話我哋聽，又話咩時運低
我又唔係唔俾錢，講到尾都係想要錢咋嘛，一開波講俾多100我都會搭啦，唔想載咪講囉
佢真係冇啲同理心最口臭係咒我全家
真係祝佢你媽死了，冇媽俾佢照顧

原來埋咗洗米華堆
咁仲欣賞佢咁細個就咁癲
但係藍就不了

條女

報左hardking一定伏9 DC9
有錢佬君子協定?DC9偷竊就一定唔arm ga la

落車掉錢ar ma, 仲要大大腥DKLMDC9, 霸氣返哂自己度

十分典型嘅支那妹樣

仆街的士佬 的士佬無個好人 死全家啦

咁你想點撚樣啊

evercolor 我賣緊8賣左右啦
不過佢個袋stamp y呀 今年架 慘慘豬呀

birkin 1:1係基本啦 , 你上小紅書大把1:1.5 1:2
姐係買一個birkin起碼要用17萬or up

diuuuu 真係好慘 3日

倫敦金啲friend

前言不對後語, 又話醉到唔知咩事
但又肯定D野係的士佬偷左?

隻手皮膚咁差
我隻男人手都滑過佢

最新消息 的士狗自首

佢就係咁寫，個司機反而唔敢出。

的士佬爛命一條....驚閪

淆左底啦

但Uber司機好多時唔識路，成日要教點行，好麻煩。

呢啲情況報狗啦
唔係班狗日日都唔洗做咩
啲人比人呃口罩都報啦

Btw 話的士唔好嗰啲有冇call過黃的？

我係佢就玩撚死隻的士狗
有錢仔，洗d錢，當佢狗咁玩又好、當佢馬嬲咁舞都好
反正揸得的士嗰啲全部都係垃撚圾
呢條賤種搶你條女個袋，明落你面
而家搶完又還，屌你當你狗咁撚
重有$10000收，當你關愛計劃呀

睇番條女D 舊POST ,一睇就知係新移民+大陸藍絲

唔收都要比個賊都幾好搵